老衲素來有佛教馬勒當拿既美譽

睇得出

食白粉